IT9, 有一個偉大project比你哋!

香港人反極權權-android人臉識別系統!

將收集到嘅黑警, 家人, 共狗, 嘅照片植入人臉識別系統數據庫, 到時每個人嘅流動電話, 車cam, ipcam,都可以隨時隨地id呢班反人類!

喺香港, 以及全球各地嘅機場,快餐店,温泉區, 旅遊景點,都追蹤到佢哋!

一旦建立埋呢個app嘅大陸版, 中共都收得皮!

[黃色經濟圈] 時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）

咁大個人都唔識尊重，仲好意思叫人做野

你自己做lor 死暴徒港獨狗 on99

認真答你
你所講既資料庫唔係公開野，唔係話植入就植入
有access入到資料既人，多數一個項目唔多過5，6個人，同理由任何software野都係一樣，肯郁手既真係死士黎
第二，AI呢個技術，唔係小量資料就可以改變到佢既結果

（btw，只有一個職業係狗）

你邊位呀 尊重啦

唔係要內部嘢(有就最好啦), 同公開嘅, 同埋路人影嘅大頭相, 建立幾千目標嘅(可不斷擴大)人臉識別系统.

驚？

把口臭到講到老奉咁既冷氣軍師

我諗it仔 應該比較多人對黃店apps有興趣
黃色經濟圈本身係蘊藏好大的經濟利益

暫時仲未有一個黃店apps係跑出
有效整合不同行業，更新速度，便利性，合作性(例如有couple制)

只要小型數據庫已經足夠, 放部cam喺大阪蘭波, 班卜街即唔敢去日本!

犯法不了

9你老母

樓主或成db第一條record

犯法

好似早前已經比人拉左幾個，就係諗住咁做…

犯咩法？識別佢哋請食飯唔得呀!

香港夠通街人臉識別, 又唔犯法？

樓主做db第一個testersample

邊到鄉下
難波
仆街

係囉，洗人語氣都咁差

你咪又係反人類

真正IT9唔會介意人地叫IT9
成班非IT9出黎搶道德高地

係唔介意，但都識分本身有冇基本尊重

it9有乜問題, 唔認係9先有問題!